QR code幾時變左支那野？

十幾年前日本玩緊摺機果陣已經大把QR code
果陣日本好盛行

幾時變左支那野？

要黎比錢？